第一次嗌交就被冷戰

一齊咗唔係好耐 半年左右
自問係脾氣都幾好嘅人
平時女朋友點發脾氣都好
我都冇嬲過佢 冇發佢脾氣 冇嗌過交
因為我知佢平時返工壓力好大
我體諒佢

尋晚我第一次發佢脾氣
算好聲好氣同佢講
講冇2句 佢就發返脾氣轉頭
結果佢就嗌晒分手咁
當時我都收一收 冇應到佢
只係叫佢夜啦瞓醒先講
因為我知佢當時情緒唔穩定
根本咩都聽唔入耳

今日我都即刻認低威
結果換來以讀不回
被冷戰
究竟應該點做

利申：年齡2個都20中

女人係咁

買返個包包

你覺得你愛多啲定對方愛多啲

我覺得我愛佢多啲

咁我都知
巴打有咩建議

咁唔使講喇

你注定比人食住

唔好再text佢
等佢text返你
幾多日都等

同埋如果佢再text你,語氣係命令你呼喝你,叫你做事,你鬧返佢

佢話分手就分
搵下一個對你好唔亂發脾氣既女

男人拍拖唔好俾女sm就有feel
應該d女對你好先有feel

等佢下左啖氣再傾啦
如果佢因為咁而分手，今次避得過都總會有下次
咁就揾另一個就算。

怯就輸成世

我就係就咗佢好多次 最後散左

價值觀唔同，就幾多次都會係散。

你認左低威啦 仲可以點？

都就左3年

3年是 sunk cost
希望你揾到下一個係唔駛點就的。

希望la,其實係開始厭倦，每次嘈交都講分手

唔知等到幾時 佢係好硬頸嘅人

下個啦

直接揸鳩佢個波先再講啦

如果佢一直都唔覆我
巴打覺得我好唔好set個期限比自己

要呀

多謝巴打分享

唔該巴打 我諗我知應該點做 希望我做得到

唔好俾佢牽住走